《哈利波特》終極二次創作 「霍格華茲祈禱和神跡學校」

《哈利波特》的終極二次創作

英國女孩欲閱讀《哈利波特》小說，其保守基督徒母親 Grace Ann 恐怕女兒看過小說後會變成女巫，便開始把小說重寫成「基督徒與無神論者」的鬥爭，將哈利波特送他去「霍格華茲祈禱和神跡學校」，鄧不利多成為了傳教士，以此對女兒自少灌輸對無神論者的仇恨。

Grace Ann 認為這樣的修改是作為一位「基督教母親的職責」。

參考：

哈神！

無呢d由細到大嘅洗腦根本無正常嘅現代人會再信宗教

比個西你屌大把毒撚狗沖